和你唱行動提示：攬炒交俾黑警，我地要強調黃色經濟圈

前題：
依家經濟已經真係好差 零售基本上收曬皮
半年前既攬炒 今日其實多少已經實現左
但係香港咁傾斜不均同肥上瘦下既環境之下
食屎既仲未係權貴同高層 而係基層

策略：勿輕敵 避免政府經濟輿論戰
以柒婆既仆街風格 佢一定會話 經濟差唔關佢地事 佢已經宣佈復工
而係你地係商場聚集 所以搞到民不聊生 將責任推去手足度

繆誤破解：
舊年中秋全港和你唱 一樣做到生意 商家分分鐘仲賺多左
無黑警 根本天下大平

解決方式：
和你唱既同時，要強調黃色經濟圈
加強自己人既消費推廣
依家係「後武肺／攬炒階段」
市場復甦係必然，問題係領功既邊個
依場係一場民意戰，甚至會影響九月立法會選舉

be water 勿輕敵
勤做文宣 信息明確 爭取民意

Gchi!

邊個集團藍既或旗下商場多藍店既

黑警攬炒商家轉場到黃店食飯shopping

做人最緊要有公關

和你唱 幫商場 加人流 救經濟 保就業
死黑警 迫落閘 趕人走 真攬炒 亂咬人

死黑警打爛喱個家園

手足口號可以放入文宣tg
或者直接開新post

無人幫推開過好多po
你起底就知

方向正確
經濟復甦=黃金經濟圈
經濟唔掂=黑警日日鬧事